【緊急】元朗人回家路線

班老黑係元朗站埋伏，唔該搭西鐵到屯門/兆康，再轉輕鐵返歸！

推

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

錦上路好落車
佢地跳晒入閘！！！
唔知幾時上月台捉人

轉64k/54/77k返元朗

push

推

幫幫手推埋

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

岩岩係又新街 行左一圈 巴士應該ok